[清算TVB未] 拒絕交出片段原檔 七警案 兩警脫罪

狙擊tvb 一次都不能少

你都痴九左線.係到倒米
法庭假如開先例要強制俾,蘋果同全世界都冇得唔交出黎
全部人含家產啦

食屎啦

Tvb好似交過片段反高鐵/反東北發展示威
有冇人查下紀錄

紅媒tvb

如果ＣＣＴＶＢ一視同仁，對市民同黑警ＣＡＳＥ，永遠唔交片出嚟，咁就算數。

原審時，呢個ＰＯＩＮＴ已經俾裁判官ＢＡＮ咗，只係。。。。。（一堆粗口），結果就係咁

岩呀 懷疑今日風向之一

幾時話要佢強制比
我係屌緊tvb唔撚肯比片呀

已經係行政騎在司法之上啦
法官有咩用

屌你老母tvb
你地班仆街有冇聽過火燒趙家樓呀
遲早會重演歷史呀

仆街紅媒一定有報應

依家講緊tvb喎

一條LINK 收鳩左戇鳩仔皮

沙田衝突CCTVB聽講已經交哂片比狗
立場蘋果就拒絕左

源頭唔係法律到
係仆街TVB

Fact check

P牌仔放流料牙?